覺唔覺依幾日炒股好以攪革命咁

見到牛牛班人痴晒線

打倒萬惡嘅資本主義家

呢啲百年難得一見既場面大家都忍唔住參與下

利申：390 1股 志在參與盛事

理念加理論都有

咁大戶係真心仆街

一齊32857

槍在手 跟我走

上腦

有前年612團火

金融革命，光復華爾街

佢哋唔搞咁多嘢就唔會咁上腦